放假一日開住TVB就聽到無限循環菊梓喬

難得放假開下電視
成兩個鐘都係咁聽到hana啲歌
我都想聽下其他歌手
(TVB)幾時先可以停止洗腦式打歌

睇亞視囉

tvb之日常：菊梓喬歌->大陸劇->大灣區->侵侵係仆街，中國大贏家

習慣左一開就開TVB先再轉其他台

明明以前唔係咁